避世毒撚點睇啲憤世毒撚?

Hey yo what'sup bto

有冇毒撚諗法係咁，ptgf,女人少布,gay marriage都係無乜嘢啫，又唔係咩大是大非

me